好撚憎啲bb仔係架車到喊

喊撚完未呀
你收唔收聲呀

隔左一陣又喊
屌

最撚憎d bb 起飛機上喊

唔理人感受
又唔知點屌佢
就算屌佢都唔識聽
佢屈機

有次趕返學校考試 仲有幾十份notes未溫完
隔離個b係咁喊 隻腳仲要係咁踩我大脾
我個下真係想一巴煎死佢

唔喊既話好得意

一巴一巴車落去!

d父母好撚自私

佢地啲聲尖到

儿你老母

搭飛機去歐洲來回程都有4至5個bb 好想死

真係唔知你做乜鳩